{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402089",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라로사 서종점"
    },
    "text": "「テラロッサ西終点\\n\n京畿道楊平郡西宗面文湖里623\\n\nカフェ/居酒屋-コーヒー専門、09:00~21:00、年中無休、50席、江陵でコーヒーで有名なテラロッサが楊平にもオープンした。 直接コーヒー豆を焙煎するロースタリーカフェで、テラロッサのコーヒーを味わうと、特にマニア層が厚い理由が分かる。 広々とした空間にガラス窓から差し込む日差しを感じながらコーヒー一杯の余裕を満喫することができる。 コーヒーはアメリカーノでおかわりできる。また、ブランチメニューも用意されており、軽い食事をするのにも最適である。 テラロッサ楊平店は北欧文化院、ベーカリー、コーヒー教育センター、そしてノルディックデザインギャラリーが一つの場所にあり、見どころも満載だ。 ソウルから近いのでドライブコースとしても最適なので、楊平の名所として浮上している」",
    "QA": [
        {
            "question": "テラロッサ西終点はどこにありますか？",
            "answer": "テラロッサ西終点は京畿道楊平郡西宗面文湖里623にあります。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点は何の種類のカフェですか？",
            "answer": "テラロッサ西終点はコーヒー専門のカフェです。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テラロッサ西終点は09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点は何席ありますか？",
            "answer": "テラロッサ西終点には50席あります。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点は何日でも営業していますか？",
            "answer": "テラロッサ西終点は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点の特徴は何ですか？",
            "answer": "テラロッサ西終点は直接コーヒー豆を焙煎するロースタリーカフェで、テラロッサのコーヒーを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "テラロッサ西終点は広々とした空間で、ガラス窓から差し込む日差しを感じながらコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点では何種類のコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "テラロッサ西終点ではアメリカーノが提供されており、おかわりすることもできます。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点では軽食も提供されていますか？",
            "answer": "はい、テラロッサ西終点ではブランチメニューも用意されており、軽い食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "テラロッサ西終点の周辺には北欧文化院、ベーカリー、コーヒー教育センター、そしてノルディックデザインギャラリーがあります。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ西終点はどんな観光地ですか？",
            "answer": "テラロッサ西終点はソウルから近いのでドライブコースとしても人気があり、楊平の名所として浮上しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 480
    }
}